尋一套H漫，內含情節

講有個女仔做校園記者，跟個男仔去採訪門學生宿舍
原來間宿舍好淫亂，男新生會係咁同女宿生扑野
最後個女記者被佢地影響，同個男主扑左

LM

師走の翁?

應該呢套

yes

答單問
有套野應該叫出租大叔
講個人妻老公喂唔飽佢
咁岩要出差一個月
佢個好姐妹就介紹佢搵出租大叔
調教足一個月
去到最後一日老公返黎前都扑緊野

求名

動物台真係好撚多咸濕仔

(C93) [姫屋 (阿部いのり)] レンタル種付けおじさん2 ～人妻と種付けおじさんの一ヶ月ヤリまくり性活～ (オリジナル)

召喚會然黑鐵一輝

Link plz

想搵一套女主唔知點解係異世界過左黎，同男主扑完想番去果陣，發現穿越唔到番去，因為唔可以帶唔屬於嗰個世界嘅嘢返去，而佢體內有男主既精，所以繼續留左係地球